(車)車路士對卡迪夫城 (2)

繼續

莫拉達準備入嚟

獌清咁快手

雷斯
2-1 已經上腦推到上禁區想射

準備入嚟同豬蛇做對比

安好撚hea (2)

屌安發緊夢

問有冇新post， 見大家冇反應所以就自己開

你咁兜.. 咁干地夠要法比踢啦，就算負防守能力都要出架啦，成套戰術核心喎 果陣除左法比 有邊個識比波

阿朗推到好中間

推鳩簡迪

內戰緊？

係咪放棄左進攻 HEA到

willian跑都唔跑

似係

下半場妹撚到

係更衣室出黎後

安仔岩岩落場都唔跑多啲
拉下空間都好呀

azp跑到上黎
安都唔走位

雷斯頂波唔係真係想頂
係想"浪"起對面

得簡迪肯跑

阿狗0:2 了

安神

12m

安!

12碼

佢唔跑 = 防線崩潰

安

帽了

傻仔黎 對安都落腳

渣既

法比防守負作用... jorginho唔係.. 係後場交波 run隊波都好過法比..
再者佢兩個類型根本就唔同.. 點解要比較

12ma la on9

隻黑鬼蠢到 人多打人少剷乜

左想射??

lan終於有少少用

Har trick~!

對安落腳抵你76啦
明明佢自己都會柒

戴帽

安咁廢都落腳

一巴cum落反安到

夏殺

真

女人不如換世三啦
試下陣都好

帽

等我換走先

世三係咪第一次係車戴帽

駁不能到 傻豬黎

Hat trick

法比係後上 one two jorginho 係後場指揮官..
但係你一開始要比較交波既.. jorginho 點都比宜家個法比好..

呢個長傳幾靚 知道安會跑

hat trick for 世三！

夏戴帽

終於帶帽
引象係咪第一次?

英超神射

第二次

No

13-14 對賤種紐都帶過

三

世三

立銅像加500k加一世任食漢堡包續世三啦

世三12碼好穩

係咁架啦

Stay Hazard

hat trick

moses too

Garden of Eden

帽呀!

Hat

呢個比數完上榜首

安！！！！

我射精了

安仔 柒唔曬

好撚型
望住個龍睇定嚟射

安入世界波

反安又朱

安神
愈反愈勁

屌安

咁都俾柒頭安執返粒

反安註定失敗

黑世3

攻力

帽事帽事

我唔啱 對唔住 安

安囝又一巴巴打落反安到

反安又豬

屌 黑世三都世界波

慶祝動作

Crazy

安又嬴

安仔

痴線 靚到

我mom到你呀 10分鐘前你反完

金章都有波入

lan

3:1之後成班好似好餓波咁

反安啲7頭又去邊

沙包

我從來冇比較兩個邊個勁啲😂
誤會左對唔住
我意思係話點解當時法比進攻有貢獻有助攻都可以比連登仔屌 屌追唔到波 守唔到
到依家 佐仔個情況一樣 就有金身加護？

W22

榜首？

好波！

唉又榜首

安MVP

世三換沙包 點擺

精已射

達連場都落唔到

Okay我放棄反安.jpg

咪道左歉囉

chok死角，我地安仔勁過柏度多多聲

我回頭是岸

沙包右翼掛

可能沙狗落左order叫佢地80-90先上力攻

1g 1a

啊朗又助攻

讓俾佢司機出is ok

今次死啦， 安一勁， 我轟又當災

支持安了

Fitness shoot

反安食撚屎

安囝

安，ＷＨＡＴ Ａ GOOOAL

安踢世三位 沙包踢安位

安廢=車勁 咁安勁=？

好靚

沙巴...未雪硬咩

柒安

安仔落場一陣已經搏十二碼 同世界波

安愈反愈強大

安做咩黑晒面

傻豹WING?

美中不足係冇咗CS

達場都無得出

進攻足球

百屌成材

落咩場呀 完場幫手清場算啦

沙巴咩位

諗起上季對巴嗰場 安係咁禁區頂起腳

入多幾球先榜首

有雷斯邊會有

好燈

沙狗唔鍾意達

沙Sir去食支煙先啦 蘇拿睇住ok架啦

用傻豹都唔用傻西

女人連後備上陣嘅機會都冇

佢係成日黑面唔笑

沙狗唔鍾意銘

專心培訓呀含指揮後防好過

雷斯又扮派路

651passes 87%

沙利

咩陣嚟水貨換沙包

叫佢入黎敗家咩

不如直接含住粒煙咀啦

You so racist.

場場都黑架啦，一落場就poker face，認真既表現！

出咗去chur煙啦

所以我為左moses反沙狗

Kepa

咁佢無唔追波..都無守唔到.. 有咩好屌..

kepa終於撲波

kepa 終於有撲救

如果完場贏3球或以上就榜首

巴克利

安仔出來20分鐘 博到1球12碼 自己入一球世界波
除左夏神入3球

得豬腦2助攻可以比下

反安好好反省啦 （whxxx)

Zappa

又做乜鳩啊雷斯

電欺我屌你咩

唔lun係踢波

KEPA

Luiz on9 jai

躝啦雷斯

GOOD SAVE
終於有飛身救波睇

佢d踢法真係好乞人憎

個個都獨食到

唔想再後備

Kepa反應幾快

希望kepa越踢越有

雷斯

其實好基本

更衣室搞小圈子最乞人憎

佢cup番左腳之後出比豬Sir應該好好頂

Kepa save

佢更衣室大佬黎

勁獨食

入多粒上榜首

上季個打法狂比人攻，至見到古圖成日救波姐

Kepa救波前個吓座一座低顯得佢更加矮

依家都係啦

上左啦

唔該各位唔好登

安帶領我轟上榜首

唔好燈

我地有既係自信！ 唔似利狗

巴克利？？？？

沙包獨到

zapa

難得岀場

其實對面個賓龍都算係咁，冇佢唔止4球

沙包狗變左打翼？

基本野

黑人？？？

痾尿射球

呢句真
難得出場

雷斯？

雷斯真係

雷斯最後2分鐘都有驚喜

zappacosta 幾時肯傳

巴克利真係波牛嚟

屌你雷西真係好撚on9

雷斯躝啦

贏緊3球唔搏表現等幾時

沙包歐霸應該有得出嘅

沙包笑起上黎成個金剛咁

其實沙包腳法都唔差
撚對面狗都撚咗兩次

出返天神啦屌你

出沙包都唔出摩閪
德政

彩蛋

雷斯又做乜9

差d自爆

可以刷傳球成功

Zappa 餓波

算啦，好日都無得踢

而家都係垃圾時間

屌雷斯好得人驚

好似波叔出城

沙巴博表現又好難怪

沙包狂跑，成個簡迪咁

榜首

煙蛇忍得好辛苦

咁遲換出黎唔通出黎散步咩

屌你老母雷斯

正呀 著褸食煙啦

歐霸應該出ZAPPA

即刻食煙

沙蛇 已經忍唔住要出去車返一飛

🚬

煙蛇好心 急

夏薩特戴帽
榜首
安入波

What A WIN